伊斯蘭狗真係好無恥

係法國殺完人仲要杯葛法國產品

你了解伊斯蘭嗎？

你去過阿拉伯嗎？

知道我們把伊朗從繁榮先進，到幫助教徒走入貧困嗎？

知道我們巴勒斯坦蛔蟲在以色列這個人均（GDP）36556美元的經濟體嗎有投票權嗎？

知道我們把異教徒斬首強姦列入到可蘭經當中了嗎？

你知道我們蛔蟲多聰明，只針對西方國家而對支那友好嗎？

班蛔買得起法國野先算啦